淘大有衝突

依加兩邊暫時分開咗

死垃圾大陸狗

聽日見！

大戰中

rthk睇，打到仆街

街坊

RTHK

RTHK嚟料

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

對家？

搵人落去喇屌你老母 自己屋企黎架

講撚左唔好去

打到好激

邊撚個搞出黎 我地直接搵果個人算帳

拉左個女仔？

等佢地散既時候 去保護佢地番屋企啦

打佢地成效不大

要阻止佢地就要有白色恐怖

好似呢位巴打所講

防暴進場

垃圾支蛆

兩邊打到飛起

即刻去啊仆街！邊個再話冷處理我屌曬你地老母

仆街度度都送頭架啦

好慘 市民行過俾人打無人救

硝子聲

而家手足俾人打
下下狂打

哨

agger

話撚左啦
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

有線都打緊

又想手足被人打死?
真係要人

記者都被人打

幫拖啦 屌你老母

應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

藍屍無差別攻擊

開始玩民鬥民，大家小心

手足被拉？

NOW同RTHK亂到lag下lag下

有線記者？

學對面 影大頭 接放工

話撚左啦仆街

應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

下星期過香港民主及人權法,忍一忍佢地先
唔好送頭,唔好畀位藍屍抹黑

中撚晒計啦，dirty job搵民眾做唔駛整污糟雙手，黑警到場兩方拉晒，再放生藍絲

得啦收皮玩單機啦你

雞蛋是好有營養的食物

有心打就捕啲落單藍絲
用尋日射到上天既laser同佢地慢慢玩
成班群毆最終一定拉鳩晒手足

仆街呀 住附近既全部落去

手足比藍屍打到痴線呀

散水呀

5百藍絲啊，未塞爆咩?

EXACT7LY

而家見到班藍屍屌緊狗 心涼

手足小心 外圍已經好多狗車

警察到場啦
而家落就唔止打藍屍

［登報建議］十萬火急！！幫我推俾g20團隊同攬炒巴睇！

1517，淘大有休班警制服市民。 #現場情況

Pish

屌

而家比人恰到上心口

見到紅色就想嘔

而家 support ok
唔使打

防暴進場
藍屍歡呼

H座街坊被打?

無錯 要接佢地放工

群衆鬥群衆

係
頭先鬧記者成日影啲唔影啲

去做乜
講左幾多次
佢地去就得一日
我地就日日都做得
佢拆咪由佢拆
去同佢理論？你都唔會同d有精神病嘅人講嘢啦
你越唔去，佢地打錯普通市民或者打埋d淺藍嘅
就對我地越有利

去同佢地嘈請問有咩用？去送頭有咩用？
甚至係咪覺得以自己生命可以換取對方嘅憐憫？

同雨革一樣，但真心難拆

啲狗要靠啲大陸閪黎拎自信 好撚可悲

陣間又去附近收錢

邊個指使咪搵邊個算帳囉 大家都知邊個架啦

唔好去

姐係日日唱歌就有用啦

又係大波man，點解仲唔拉佢煽惑非法集結

揸旗鬧黑警？？有無聽錯

屌你老母死黑警, 靠班收錢GE人支持你
殺你全家

成班得個勇字但蠢過豬西，英雄主義送頭，轟轟烈烈咁輸好撚型？
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工，保家衛邨，民間自衛
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

你唔去何來搵落單啊，係屋企搵？

手足快散，啲狗捉人

唔好去送頭呀

你覺唔覺得自己條問題好撚on9

有線

成班去唱歌咪得
用愛感化佢地啦

POPO又拉人，拉邊個？梗係拉後生啦

通融一下，點左力量冇點智力

唔洗正面衝突 應該潛入藍絲集會做鬼

淘大好多手足被人拉左，根本吾夠人，快D去幫手救人

啱啱有線比人哋兩邊圍住然之後捉咗

港鐵牛頭角做乜唔撚封站

又想入手足數
整尖把遮督人
噴漆

咁多人就退 唔難拆
轉頭就捉落單
仲影到佢地去既地方就有暴力 就山鋪 畫面仲好
手足落到場 俾人拉係自己 人地轉頭就放 都成3個月
仲好多人對班狗有幻想 仲問做咩唔報警

捉咗幾個黑衫

黃旗

可以去天水圍 可以去中環 今日咁多活動

又有手足比人拉啦diu叫咗唔好送頭

班狗選擇性執法

第一日知咩

唔係去圍呀
唔係去比人打

係去捉落單藍絲打

開遮私了 去冇cam冇記者個到
去搵啲落單得一兩隻藍絲 再私了

全民接放工
等街坊報料垃圾返屋企

唔好再送頭

連囝俾人攻擊

咩事拉佢？

又鳩拉

搵律師 救手足

話咗黃金時間係10min

Dllm

淨係拉後生仔
屌

即係而家警察拉哂你地唔拉藍衫更有用啦

唔係去圍呀
唔係去比人打

係去捉落單藍絲打

開遮私了 去冇cam冇記者個到
去搵啲落單得一兩隻藍絲 再私了

全民接放工
等街坊報料垃圾返屋企

死差佬只拉後生港人,入面一個唔拉

真心用咩藉口拉人？

成班連登仔跟哂五毛風向 叫人唔好去 結果大量手足落單 記者被人圍

好波 冷氣軍師又贏

有狗比人打到爆缸
港台live

真？

又咁岩帶警棍出街
硬碰硬中伏

1533 CCTV影到有狗塞棍入手足袋入面

求高清大圖BACK UP 救人資料

黑衫

拉左

繼續叫人去俾人拉啦

咁鐘意送頭，搞大鑊野時出黎救人仲有用啦
今日去送頭蠢撚過隻豬

冷氣軍師最有智慧

721

睇到好撚嬲

成日話群眾鬥群眾, 藍屍根本就係敵人既一部份, 講撚到好似內訌咁, 有冇病呀?

香港警察 時代垃圾
佢地講講下都講左個真相出嚟

黑警選擇性執法

留力明天 今日休息

唔好同班廢老對峙啦
係人都知佢地收左錢
同佢打就 班警狗嚟到實係放佢地
拉我地

食層狗，見到呢d仆街就火

好似中左計
藍絲主動搵交打 係咁拉手足
嚇怕聽日915游行

駁吾刀

根本就無可能會叫人去踩場
叫人去踩場都係鬼

冇膽抗爭 妄係想唱歌就會勝利
邊會出黎同敵人抗爭
用精神勝利法最撚好

推

有班友係咁叫人去
去到手都未出到就拉左

廢佬唔洗捉？

商場唔算非法集結？D仆街Popo唔拉哂大媽非法集結？又選擇性執法？

有白衫手足想救人比人捉埋

究竟係落單俾人拉 定係叫曬啲手足去set好曬嘅地點俾人拉？ 唔好唔記得而家係見你黑衫就拉wo

屌！左膠檔撚住哂

唔好去啦 人地唱歌 我地夜晚唱囉

我覺得佢地去挑人機比人打係抵死喎
正如藍屍挑前線機比前線打都一樣係抵死

好似手機黎

和平理性先係香港人最大既武器！

唔可以打人，要用愛感動佢地！

選擇性執法
唔係第一日

同意

屌你咪又係到出post
出去抗爭啦屌你
你覆post勝利法添呀

對準政權啦，比你一日打爆十個藍絲又如何，都唔會達成五大訴求架

佢唱黨歌無人理佢全部去愛丁堡仲好啦

我見到既畫面就係 班狗根本唔撚夠人 有好多勇武都出手救人 但係人數上未完勝 結果都係救唔到

總結 冷氣軍師又贏 跟五毛風向贏

完全唔明白爲何要去淘大同啲畜生爭鬥？
比狗打比狗拘捕送頭，咩事？
由牠們佔據淘大囉？
意義何在？
人地有收咗錢開工，我地咪走囉？

夾好晒啦

選擇性只係捉細路
而我地就只可以繼續望住班狗捉人
我已經唔想再做人

屌個黑社會着得好撚老土

太多突發 睇唔切

求左高清大圖先

#九龍灣
1530 警方出椒 帶走至少6人

#九龍灣
1534 截至1534 至少8人被制服/帶走

狗不嬲都係由得藍絲打人，如果藍絲唔夠打就幫拖

第一日係香港住？ 反省下啦你

班公安中曬當年美軍打越共遊擊戰既伏

陶大無差别拘捕只會令更多人嬲

呢兩個咪料 個樣

第一日係香港住？ 你自己反省下

除非撒中囯人
否則去來冇大作為
你永遠都係輸

你記住
中囯人殺人係冇罪

無畏無懼！

訓左三個月?

好撚似道友

唉，灰到一個點

#九龍灣
1534 輔警總部7架警車載滿防暴往淘大方向

出左去上唔撚到網 ？
你都on99

5年前已經係咁啦

咪撚去淘大啦，狗同藍絲都係自己友
由佢地自hi啦

又拉左2個手足

火星人

有晒記者同popo仲去打人？on9
幾時先有人周街打藍絲呀

71之前已經有架啦
每次遊行前一日都派廢老出黎集會打人
你唔理佢地唔好去就得

只想搞清楚非法集結係未唔包商場

岩呀 唱下歌啦 今日又邊到唱歌

用下個腦thx

好能嬲🔥🔥🔥🔥🔥

多謝班黑社會

企埋係班狗隔離

屌你老母叫人唔好去個啲食屎啦

出左去嘅各有各做
btw架兩=鬼 照打

全部人今晚光復淘大

咁你去咗邊？

捉一出二

一開始都唔夠人多，之後有popo先衝玩咩

大量防暴到場

以後所有大愛左膠都係敵人
唔再係兄弟手足

支那狗收皮啦

去緊天秀唱歌囉 P牌仔

係咪九十年代穿越過來

仲唔快D去唱歌

根本唔洗同佢地嘈
佢地入商場搞咪搞到d 商戶
多謝都黎唔切啦
有咩事都係放學先做

你有撚出去咩on99

初初睇以為做地盤

休班狗

其實呢招好易拆 首先佢個動機係乜嘢 答案呼之欲出啦 之後我哋只要唔怕 咁政府就仆街啦

群眾鬥群眾= 治安問題= 狗嘅問題=政府嘅問題

721佢都輸到仆街啦

正宗收錢搞事，屌你老母屎忽鬼而家出黎抽水

會唔會同班藍屍比？
人地打人唔洗比人拉，唔洗負責任，仲有錢收

最少無10個手足

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

繼續有狗車不同方向增援淘大
繼續有狗保護暴徒
超過10名聲援市民被拘捕

根本就係劇本黎

出幾舊水搵班CONDOM出黎搞事 引人圍

又可以鳩拉香港人

我明大家好撚嬲阿屌 但係唔好硬碰硬送頭啦

be water!
we need you on 915!!!

有西用
拉哂d後生義士
廢佬冇事

明顯黑社會,有樣睇唔需要FC

外國唔係咁睇
冷處理先係上策

班左膠真係弱智
未打既可以叫冷靜，可以隔開兩邊
但開左波就一定係諗點幫手足掩護
開左波仲做左膠既可以直接當25仔
打埋一份

打撚埋理阻膠啦

屌，咁都話愛國唔着支那波衫

尋人，有個白衫手足被人拉左

淘大入口大量狗隻

今時今日仲信警察係咪個腦有問題？

救手足 搵律師

隻狗咁似狗總拎地拖叫狗屋開門個個既

未去都知啦

混入去做鬼搞事先係最有效方法！

拉晒班義士 唉

天水圍藍旗

見多d 警察 & 撐政府人士合作

等佢地進步，唔洗急

佢地d大巴泊响邊度?

NOW

冚家剷黑警就係幫兇

頭先仲想唔俾記者影

村民唔係咁諗
外國點睇呀 你up就係?

915 維園見

國歌真係好撚強勁
唱歌唔犯法 就要搵人打架黎拉手足

咩都唔做坐便服就俾人拉 好多人喺淘大補習個喎

天水圍藍旗左
個度仲有500名手足

都唔知有幾多個係街坊

簡單嚟講鬥藍屍係無意思
對準政權先係上策
理解清楚群眾鬥群眾真義先啦

應該淘大7仔對面 牛下？

藍絲有冇人有事?

天水圍防暴上曬長盾

坐便服？
補習個喎？
1999

我屌佢老母死黑警, 見後生就亂拉, 乜9都無做過就又打又塔

班廢老搞完事打完人依家走哂咁濟啦
之後黑警就入商場拉後生

叫人出去送頭嗰d我屌哂你地老母

根本局黎, 藍絲黑警勾結

第一日咩?

藍絲打完人搞事, 引咗D後生仔圍埋去, 之後就出黑警亂拉人
根本就係文革手段

#九龍灣 1614 陶輝在淘大

有住淘大的阿叔話係電視見到個仔畀人拉，個仔落來買野

見d五毛係咁吹風叫人去知咩事

915

團結啊

Be humble

唔夠人唔好行動呀

淘大要人呀

唔可以變中國內戰
有機會外國唔會再幫香港人

私了不被發現除外

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

有D係咪唔記得左有狗在場就唔係私了

屌那星 咪話一定搞尻我地又無人信 而家就算藍屍當住啲狗面殺我地都唔會入罪

淘大原來仲係疫區
藍瘟疫

有冇手足喺現場可以幫手fc吓